啱先係中環站月台個兩個妹妹仔入一入黎

話緊你兩個呀望咩望呀
人仔細細就返屋企讀書啦
唔好成日不務正業
周街走

仲要著短裙短褲周圍走

冇圖點幫你

乜原來伯母成日咁著？

可能做緊ptgf

冇圖呀
比佢地用奇異目光審視我
嬲到唔記得影相

樓主又唔敢當面屌7佢地
要走住黎屌 垃撚圾

毒撚

圖呢-.-

mo

冇圖就自拍貼上黎

等睇羊b啲相

圖都冇張開咩post

毒撚唔自拍

你地搵我老母都冇圖嫁啦

( Show Blocked User - 殺生丸 )

打救樓豬

乜原來B612會包埋變大個饅頭仔